依家個人每分每秒都諗緊淫嘢...😔

同人對話嘅話題都帶點黃色思想😔

再咁落去就嚟俾人歧視😔

唉 我想做返個普通人 😔

自來也復活

試吓入gay bar

男人 不了

打個飛機即變聖人mode

去女校做清潔工, 洗更衣室, 廁所

我日日都打飛機

係女廁打飛機

巴西很潮濕

假如巴打個樣ok 有自信地開車應該係無問題嘅
前題係樣子

屌你老母

我樣子ok😎

你中咗幻術

seed ?

name?